善逸同隻野豬煩到西咁都咁受歡迎？

有無人有同感
睇動畫見到善逸睇到憫

清醒時膽小鬼, 發夢先至黎勁, 其實未等於連登仔寫照

但就真係得膽小鬼，膽小鬼，膽小鬼
膽小鬼情節多到煩，不停loop

呢兩個角色不知溝到幾多女

佢兩個d情節一兩次就好笑
集集都咁就好撚煩

漫畫冇配就唔係好覺 但動畫善逸就真係煩到仆街 聽把聲都覺得煩

真 太多直頭去到on9

真呀 個個女既都鍾意善逸

所以其實鬼滅劇情痳痳地...

煩到我好憫憎。。。。。。。

撒旦先生都man過佢

呢啲先溝到女 樓豬唔識野

黑色五葉草個主角又係好撚嘈
覺唔覺啲角色長期係咁over左好撚趕客

我都覺善逸好撚嘈, 佢岩岩出果幾集嘈好多幕

我條女睇完

鐘意豬頭多過所有角色

豬頭

女仔鐘意就得

隻野豬係咪廢？

個雷隊友好撚柒嘈
集集都嗌嗌嗌

真，見到佢即mute
屌你ADHD咁撚樣

善逸好可愛

我覺得一係設計到好似多重人格咁

人格1就係正常人 普普通通
唔需要好熱血 唔需要好冇膽
能力唔太得既 但見到鬼都要盡力去打

人格2就膽小鬼
就現加咩都驚個情況 見到咩都嗌一餐

人格3就係超西發夢mode

現加佢個角色係9成膽小 1成超西
驚野驚都觀眾都覺得煩

路飛咁

路飛好好多
善逸同豬突猛進係copy & paste地煩膠

有無睇晒動漫？

有，佢出黎之後煩到西
之後幾型都假

唔洗爭
路飛都係垃圾

個個師兄講得岩，copy and paste
1集重覆幾次驚驚驚

係煩到想打柒佢嗰款
點解咁多港女會鍾意呢個角色

所以d人話動畫好睇。。。。 心諗。。。。。。

做多左

唔明白日本係善逸受歡迎，好嘈...
豬豬因為係野人所以就體諒下。

快槍手善逸

我淨係睇過幾集動畫
其中一集佢地練集吹爆壺
佢大半集係度嘈嘈嘈又話炭仔唔珍憎店果幾個女仔嘅機會
煩到仆街

依2個正過主角2兄妹啦

X2 漫畫咸濕仔中佢都算失敗

動畫就動畫
漫畫主漫畫
動漫係統稱
咪撚用百度蝗語係度講野

而家動畫進度野豬戇鳩極都叫有改變有成長，似返個王道作品角色
善逸就完全睇唔到魅力喺邊

你點證明係蝗語呀

路飛都叫好 次次都無腦搞事

你有人唔做去做蝗我唔阻你啦.

證明唔到咪撚亂屌

我唔係亂屌我都唔洗去證明咩. 都係個句, 你想用蝗語用飽佢. 時代變, 第時全香港都是你呢D做左蝗都唔知既蝗.

所以咪睇漫畫

睇下自己開係咩台先再講

發夢都廢先係連登仔

同連登仔不停玩同一個膠一樣道理

下好正喎善逸，搞笑又出戲

到最後無限城篇 已經可以清醒都勁，串柒佢師兄，再秒殺，型到出汁

呢d平時onon居居好似好弱，一認真起黎就好勁好成熟可靠既角色幾吸引，似自己，有代入感

嘈到閪咁
成日唔係嗌救命，就大大聲叫
再唔係就一輪口喺度鬧人
聽到耳都痛

唔係話個聲優配音問題
係話佢個角色好撚煩
漫畫都係，成日一出場就一大個對話框
幾格喺咁講野
死煩鳩

慢死了啊，中二到仆街

勁可愛

除埋個豬頭佢重鐘意

個聲優過左少少火 動畫出多過漫畫好多

agger 條女中意善逸中意到話掛住佢

所以你咪冇女

認得你個名啦鬼滅粉
我唔係無女
不過唔係港女姐

我幾時變咗做鬼滅粉

平時好撚膽小
但條女有危險就奮不顧身好撚型咁救你
啲女最冧

二次元先會咁姐
現實見你咁細膽一早已經收你皮啦

現實邊有機會比你秒人

秒黑警

知唔知咩叫反差萌啊
所以注定連登仔溝唔到女

笑左

姐係個個女既都鐘意連登仔

原來有人都咁覺得
佢係漫畫睇都冇咁嘈
一到動畫真係嘈到想善逸死
叫到拆天 好似隔離屋細路

善逸垃圾都不如

鐘意佢地既九成都係女
男人一定係妹妹/戀柱果D

一樣，get唔到善逸受歡迎既點喺邊？
豬頭真面目設定上話係靚仔黎，但我覺得生得好噁心
利申：港女

唔係講笑 睇漫畫個陣明明無聲都覺得善逸好嘈

榮登最煩角式

睇動畫覺得善逸好鬼煩

後尾依個設定=廢

所以彌豆子最後鍾意風柱都唔show佢

結局咪變1囉

你試下戴豬頭面具同佢